因乜解救今年多左咁多人推小栗有以的一半：一萬年醬太田夢莉bb⁉️

🤔‼️

正評比有以‼️負評比夢莉‼️

有耳

咁真係正

夢莉寶寶

我求你唔好咁on9🙏🏿

關你咩事呀

佢係好女仔

搵你個雞雞啦

佢都無

貨貨先有雞雞

幫幫手, 唔好黑完一個又一個

關你撚事 我屌你老母 你老豆比橫結屌

牙夢牙

關唔關我事

牙夢bb關唔關你事

0-14
高下立見

生狗：假波唔計

已經0-15

負評係想表達夢莉連有以一半都冇‼️

請問你

反夢黨人數連反以黨人數一半都無

無計‼️夢莉二打六冇人識自然少人反‼️
典同我地日本第一國民女團AKB新一姐小栗有以比⁉️